新垣結衣（62）現在所處的當下 明天就會成為回憶 過去就是自己活著的證據

標題來源：

UNIQLO新cm：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

參考資料：
gakki全廣告(google drive)

(貼連結請唔好用drive link)

請提供CM名、LINK、截圖
截止時間：64 POST 1001

第一頁!

第一頁

留名

lm

一頁

開埋分身搶

Hi

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

痴線！！

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

唔洗切

新人留名

德松醬油 CM （リーガル・ハイ篇）

負評佬又mon post

恭喜哂！！！！！

咁快有負皮既

點解突然咁快爆

唔好理咁多
正皮左先

303召集病人回房

25，26都係我

你已對此題目評分了

宗教

邊個仲未正皮上個POST快D比返

又遲左

連續兩個post 1001

LM

係唔係有人改名做防曬乳液

第一頁留名

結衣係咪好憎自己咁可愛,要整醜自己,呢排著衫同個頭咩事

佢平時絕唔會用雪肌精個D look出黎迎人

潛陣水先

正宗痴線佬

做Assignment做到癲左

負評佬快到

慢過負評佬

呢幅GIF 咩出處?

點解我開POST可以咁完美

canon cm

新post留名

快到

做咩今日一日兩POST

下次狙擊你

BTW 上個POST好似今朝先開

每次睇張相都覺得影到bb骨架好大
但我同佢一齊住咁耐都唔覺

集體病發

今朝9點幾開

下次唔秒你我唔叫樹多村光

我開過兩次
兩次都完美

準備收負皮

支持巴打

下次你開post可能會令到我唔小心偷步

沖繩巨人唔係假嫁

未試過fail

厄介喇殺

去更新post link先

下次厄介開post可能post頭已經第二頁

其實唔難

下次變左挑厄介機post

厄介想做第一個第一頁擺唔齊頭post既人

呢張恥笑gif好正

諗起都興奮

我估厄介唔敢開post喇

佢諗住遲D開搏我地唔記得

可能係第三頁呢

要俾厄介見識下無規矩可以有幾恐怖

真知子派留名

冲個涼又推爆一個

士可殺 不可辱
厄介巴 太撚毒

我宣布今日子派尋求真知子派聯合行動
對付厄介！

我係你果邊架大佬

由宗教POST變左做狙擊厄介POST

內訌

厄介巴今次收得皮啦

真知子派承諾一同狙擊厄介

我們中出了一個叛徒

爆po爆得好快

我同時係 Love and Peace 黨員
厄介巴今次煽風點火
應該要奉行Love And Peace主義

厄介眾叛親離

Rip

開POST會唔會太撚快呢?

到底發生咩事

今日太多痴線佬
等抱抱日情緒會穩定d

能夠團結今日子派同真知子派係厄介既榮幸

結衣禱文＋十戒 面世

岩岩mid term完,已經MISS左2個POST

聯合敵人

我決定放多次核彈炸死你班痴線佬

喺屋企

怕你麼
用緊電腦

巴打唔好亂黎 ，我都有核彈架

有wifi護盾
免疫

你夠膽就放，你以為我得一招？

金日子黨

呢個時候放核彈邊有用架

先炸死班出街偽毒

終於知點解啲人部電腦要咁多容量
一套LH已經100GB

結衣啲數據比你玩爆左啦

上個post痴線到一個點

認同

屌那星,又跌撚爆電話mon

上個post都見證噪音巴講野

呢個妝同髮型, 同今日個uniqlo CM有異曲同工之妙

我同佢對話過

結衣靚爆MON

掛住做野miss左第1頁

輕級核彈已投放，請閃避！

手下留情

應戰

屌 放完先講 雖然我冇事

btw 爆mon+1 整好麻煩

堆gif 用網頁版都lag左陣先load到

好彩係屋企

我用電腦都仲未load到

炸左先講 不愧係金日子

為左迎戰，決定研發進階版

mac撚表示有啲辛苦

堆gif真係痴痴地線
成條cm咁

繼續quote下先

呢排成日有舊片重新upload, 重要加埋字幕

這裡是暑假中的新垣結衣

好可愛

u記個廣告真係,又係羞恥play

食餐飯又錯過第一頁
留名
強烈建議Admin增加載入gif開關

睇佢個CM同今日個記招,覺得BB最近發左福

好得意
條片幾耐之前

痴線, 係街真係唔敢追POST

見到結衣真係咩煩惱都一掃而空

好可愛清純

以前好似真係活潑啲

應該係拍緊2006SP「真愛」嘅時候
點解塊面睇落咁細

受死啦負皮佬

稲葉さん

好少女 好可愛呀

依張相比下無咁痴線

呢張好有feel

第一眼以為結衣生鬚

8頁lm

你地叫而家返緊屋企既人情何以堪

研發進度80%

痴線, 無上黎半日無啦啦多左篇禱文同十戒
幾時會有痴線佬作埋聖詩
定係首無敵的結衣已經係

遲啲每個星期六要一齊出黎唱聖詩

又係侵侵秒回我嘅

係禮拜二火曜日

冇嘢做

星期二

是咪去九龍塘塊廣告板

一人拎住一支十六茶咁唱無敵既結衣

能站在你的身邊看着這一切真好

十六茶應該用浸禮用

正式宣佈新一代核彈頭研發成功，可攜帶約78Mb Gif圖，現階段僅作防衛之用，各巴打可放心使用流動數據。

要唔要浸十六茶做浸禮淨身

火曜日(JP TIME)

拎住十六茶

推得好快

對住塊廣告牌唱？

重刷

巴打日本住 ?

而家狗衝緊返屋企避難

6枝雪肌精
11枝十六茶
1988粒meltykiss

新手留名

而家停喺飛翔 俾人劇透冇心機睇
睇緊其他嘢

我啱啱都研發完第三代

我都想係日本住

上面班友喺度軍備競賽

病到半死 瞓咗一陣
又新post追到想死

最應該打個個應該係你

侵快D出手

咁多人病..
我都病左

結衣病

餓之省

我開始覺得我太正常，應該出返去

頂你

天空是連在一起的
不用分那麼細 你內心其實已經都變成痴線佬

軍備競賽

諗起呢張GIF

WIFI呀....係WIFI呀

我同你正常討論啦

感覺有啲失控，開始變質？

大家瞓番一教可能又會變番正常

你有無劇情想討論下？
新劇又未上
新cm又唔正
就黎有投票活動 都算正常痴線

宗教活動我不了

星期一通常唔夠訓

Love and Peace教

天氣好濕 頭痛

第三代出現失誤，炸死咗為數不少啲工作人員，已經正在緊急趕工

由於敵軍自爆，更新版核彈暫停研發。

我係街冇WIFI嘅情況完全唔敢入黎

好呀...
我唔保証我明天是否還是正常的

i know that feel

正常情況下，只會第一頁，12點 6點 9點
有Gif 圖留名

甚麼love and peace,嘔心死了.jpg

爆data 放工番屋企先追post YEAH

你有無聽過一句沙特阿拉伯嘅諺語？

傾飛翔？

啪!

iphone表示set左無wifi唔load圖

今日子盜亦有道，放Gif圖會有提示

呢個post仲癲
核彈gif究竟會炸死幾多個無辜

iphone先有得set

我都係iphone 不過手賤開圖睇睇下就爆左

非iphone用家你提示完都係會照load

same
但係成日忍唔住開圖睇

咁

全民公決
Gif 圖留名 （12Mb）發放時段

12點 6點 9點（而家）
12點 6點
12點 9點
6點 9點
？

呢個廣告個look好正呀

好似未有劇佢係用呢個look做過,平時短髮咁樣咪幾好睇

點解而家個頭要整到怪怪地

我bb 係唔會怪架

由於發現製作工具出現問題，而且發現之前所發核彈並非完全版，現宣佈暫時休戰，直到另行通知

呢個頭幾好睇
近排係咪轉左化妝/造型師, 唔想講都要講句, 真係好柒

唔經唔覺 原來已到3月

托各位的Gif所賜

今日先6號

下期係幾時

月尾先有新野睇

你班痴線佬係咁擺gif上黎 部手機lag到嘔

無限撚表示核彈食得架

其實我發現我之前兩張GIF 係得一半長度

i7p好順

呢個LOOK 好靚

身為一個痴線佬，係唔會覺得bb柒架

小弟i6p都頂唔緊

無限撚表示再多核彈都炸我唔入

i6s冇問題

宣布由呢個Post起計，直至64Post 只會於上午9時 中午12時 夜晚9時 以Gif圖留名

仲係未揀好投咩cm

2gb一個月幾錢?

All in pocky

好鍾意bb 依家個造型，你地快d離bb而去啦，等我獨佔

仲追緊上一個po留名

我地好似廣島長崎啲居民咁,俾人9炸死

浴衣

無乜野我出返去煲劇先 再留喺到會中輻射

等睇yui chan買伊藤園

好期待逃恥blu-ray版嘅NG片段

導遊篇十六茶！

無限撚表示坐緊係飛機上面睇住人放核彈再食花生

樹巴等左好耐bin人

98蚊個個plan 我都係用緊呢個

小氣樹巴

而家78蚊 5Gb

放假撚表示以家長期係屋企用wifi 中立國

咩台咁撚平
我108 5gb 21mb

等左張圖出動好耐
好想睇人找數

SUN Mobile 今日經過Sell我

忽然間推得咁快

Sun mobile 無限，過咗兩gb會變慢， 98蚊

我發覺我已經跟唔上你地既痴線程度 我都係深潛先

唔好意思呀 我仲慢速重刷緊今日子...

留名等找數

用i5 4790K都疾疾地

Sun mobile 又有新plan?

好似係 門市啲人落力sell

hkbn出平plan做爛市
有競爭就平

先生，我哋有個新Plan好抵架，不如我做返個Discount俾你啊

好彩公司有wifi

屌我早左轉要128蚊

我人仔200蚊5gb係咪好傻仔

我仲傻 我都唔想講啦

215 6gb 捱埋今個月轉smt

喂 我都好似係傻仔

屌，我用緊SMT好撚貴

係咪學生？係嘅話CSL 同 SMT都有 U Plan
128 6Gb 唔好做老襯
你唔講職員會俾個298Plan你睇

314 U PLAN無限data

利申 5月grad簽左2年u plan

我都係 無限 U Plan 不過係 Csl. 297

本身用緊SMT 3gb plan , 有冇得轉u plan

smt大專plan 300有無限
利申用緊444

冇 已經有人問過

Csl 298 6GB

本身都有睇csl 但我fd兩邊用過話smt穩好多 但慢小小 我寧願要穩啲

我五月讀完書都可以用u plan?

屌那星做左水魚 3gb完全唔夠用，次次唔夠半個月就爆

最好都係上網搵晒料再比較唔同公司先決定好啲

火曜日(HK TIME)

明明未到

仲差一分鐘啊 星期二係我主場點會唔mon住

萬眾期待既火曜日到啦

抱抱

12點啦各位

零時零分 抱抱日留名！

hug hug hug

實栗黨黨魁

核彈啊

一星期先出動一次

以為今日子宣佈停戰會安全啦

今日子案件調查

GIF殺人事件

火曜日

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

嗚呀做到好辛苦好想抱抱

身為低調既實栗派 只係會係踏入火曜日既0時0分0秒放圖
夜晚唔會炸親人

轉左3台係跌落3g同繁忙時間坐地鐵幾乎郁唔到
都無咩問題
之前人仔太子MK永遠上唔到網

另一個表情正啲

實栗派

太和 觀塘 旺角既火車站永遠係no service

無上水一排

一上就見到U記CM

樓上啲人唔祈禱就想抱結衣

頭先睇完桃花期，男主角幾適合星野源做
但女主角好可惜，結衣無條件做

點解森山未來拍一套戲可以渣到兩個女仔，女方仲要無用替身親身上陣，叫我呢啲A0情何以堪

你連十戒都未守好學乜人祈禱
利申 9up 宗教既野唔關我事

實栗幕後支援派 特別圖片提供

長澤曾經係我女神

好SWEAT

sweat

識貨 一直用緊呢張

流好多汗

濕晒

又係呢張第一身視角gif
出左bd一定要係咁cap圖

真係好正
結衣佢望住我加拖住我

果陣CAP完 比你地話第一身太痴線 無乜點用留起左

好期待

根據報道，果場戲森山未來NG咗廿次

咁爽

台灣都有出呢個CM 係香港無

好想係電視度見到BB呀

其實香港uniqlo有無係電視賣過廣告 好似無見過

套戲幾好睇
爽死森山啦屌

搞乜推得咁快

星野源錫結衣有無NG

垂墜風 個名咁怪

星野源變bin得

邊個譯架？

人地台灣有本宣傳小冊子添
成本都係結衣

狙擊戰/核戰/Data/抱抱

有冇台灣巴打拎返本

長髮結衣無敵

未計呢個po啲基情四射

浸與303

可愛到過份

有無台灣巴打拎一疊返嚟

今天是周二哦

仲有成堆痴線佬發癲

香港U記好垃圾

唔講啦，要回結衣瞓覺

leon

得個mon整幾張相出黎算

唉上個月頭都仲係台灣

條友都係痴線佬
成日都google結衣，好似自己

唔經唔覺又半個post啦

Leon要成為賽馬

咁快就無晒人，我仲放唔放核彈好

我建議你聽日放 等啲人出晒街放
反正我返工都無data追post

梗係襯人多先炸佢地

好啦，順應民意

邪惡既民意

無乜重點
好似係

不過因為條片太大搞到我較低咗RESOLUTION 先轉GIF 火力細咗

夜晚終於靜少少喇

啲gif圖核彈多到呢

我以前成日同結衣一齊拔河㗎

依家有30個廣告提名 到時點投法呢

我發現新個啲400mb 一張

仲有好多想提

啱啱重刷完逃恥，空虛感比第一次睇更加大

400MB
邊張咁高殺傷力

雪肌精全集 我為大家著想都係整細啲

依家整返張係到做地雷啦

認真求你唔好咁做

無啦 400mb 太過份啦

學投劇果個玩法？
揀次序比分，最多5-10個咁樣
識唔識整到咁複雜？

400mb差唔多=我一集1024x576
整咁大想點，走火入魔

其實唔係我整咁大，網上個converter 自己整咁大
宜家結果都係自己gen 算

冇上一陣
已經有十戒

有咩

上post已經有，啲人痴晒線。我都係訓先

其實我覺得個個好麻煩
我無玩到個個投票

其實普通咁投三個 啲票自然會排番個名次

我都無玩到個個
太多排名好難揀
投3個應該好啲易揀啲

邊個比分？

依毎post 嘅圖片mode會load 到hand住左，啲gif 大到呢

佢嘅意思係排第一有五分，排第二有四分咁 如此類推

我都係
之前執圖一入碌幾下已經hand鳩左，要擺係到比佢load下

30選3會唔會太少

我知呀，但有投票咁做過？

我覺得可以係全部廣告入面簡十個出黎再選top 10會好啲
咁樣可以睇埋唔同系列同牌子邊個比較受歡迎

最開頭戈個角色排名就係用依種

咁個提名就廢咗

五票？

因為我覺得總係會貼得太近
有分數排名，多多少少有拉返開差距
所以真知子同今日子仲未分到高下

我自己覺得三係夠既

成百個cm提名就係想踢走無人想揀果d
再選十真係無晒民意

三票

真知子兩連敗啦

btw
我覺得計分玩法複雜

都啱嘅， 我諗得太理想

計分容易分出高低 （好似係）

要分實分到 係想唔想搞咁複雜姐

我覺得玩投票
一為左搞下氣氛
二為左引下啲cap圖同gif

入到去望下自己鍾意邊個咪投邊個
如果仲要自己排一次排名去投個分數
真係太麻煩啦

結衣

獨佔 結衣bb

夜闌人靜，又係我守護結衣嘅時候

去哂邊

吶喊新垣結衣

呢個鐘數真係比較靜

獨佔

半夜責醒獨佔

竟然兩點幾鐘正常返傾野 , 其實我都唔識投計分...
訓多陣先

早晨

晨早獨佔

癡線，依家已經第21頁

撐唔撐到個朝早

因為火曜日

"絆〜走れ奇跡の子馬"預告 (字幕版)

七點半晨早留名
暨
導遊篇十六茶CM國際交流大會

結衣BB 早晨

指住隻鞋，好似叫我幫佢除，之後

果然係S

抱抱日

我見到結衣張廣告牌啦

結衣bb意思係你只係隻鞋
咪ff太多

早晨留名推post

有冇人要改定隻馬嘅名？

呢個髮型好正

見到岡田騎住馬出場就笑咗

點解岡田啲髮型成日都係攣毛？

天生攣 ?

早晨留名

實栗溫馨小提示

火曜日
抱抱

唉 腸胃炎搞到返唔到學

係咪得我覺得呢個look好撚靚
靚過U記CM幾倍

agger

由於結衣愛好世界和平，我決定簽訂核不擴散協議

三張GIF 都過100MB，進入者後果自負

最靚造型一定係lh2

呢樣真 真知子

呢個妝化番淡啲所以咪靚過UNIQLO CM

咩gif黎 好想禁黎睇

撳咗 wifi

結衣GIF

用緊電腦

第一張係

cls電腦save都要down1分鐘

痴撚線

張gif成分半鐘
實在太完美了

雪肌精係咁LOOP

狗衝返公司 有電腦啦

其實整咁長既gif做咩
Gif唔係短短地係咁loop先正咩
整到成分鐘咁長不如整成片放上youtube 有埋聲添喎

因為GIF可以就咁放出嚟

BTW，其實我係整咗片再轉GIF，所以我自己係LOOP片

好想睇

用電腦都load唔到張gif出黎

結衣早晨

第一張我都LOAD唔到

最靚一定係cb2

早晨痴線佬

啲gif長到就快可以係張gif上面cut gif

為咗可以貼出嚟，我決定整個雪肌精精簡版

同正常人講聲早晨

我係變態佬

你好，早安

早

Yay!

成班扮正常

我想問仲有無多啲好似桃花期、源仔套宅男之戀之類，以童貞處男為主題嘅戲？
好想睇...

打算得閒就放下核彈
咩核不擴散條約根本約束唔到恐怖分子

照鏡

我想問仲有無多啲好似桃花期、源仔套宅男之戀之類，以童貞處男為主題嘅電影？
好想睇...

點解有啲字出唔到嘅

寬鬆世代個山路老師

果個我前日都睇咗

個實習老師

痴線 點解結衣啲post可以推得咁快

睇哂未 後未仲有個媽媽

hi

Gakki

你自己講左重點

老手留名

最後果集到底食咗邊個？定係兩個都食唔到？

結衣最高

食到個實習 其實套劇都幾痴線 但又幾好笑 岡田同佢女友條線去到後面又係好痴線

核武禁用 人人有責

今天是火曜日唷

擁抱日

睇下幾多人衝出黎認正常就知啲人幾唔正常幾痴線

竟然有新人
利申: 新人

發現個post越嚟越多人癡線
利申一早癡咗

之前有留意呢個post 但推得太快 跟唔到

侵侵

全世界都知你係癡線佬啦

連新人都識侵侵

利申都係新手
岩岩係新手村出黎 咩裝都無

課長果度真係
實習啲寫真真係 不過我心無雜念

仲有303

公海活躍會員
早幾個post都見到係佢開

早晨
利申：新手，升級進度緩慢

有無人覺得呢條片嘅結衣嘅動作同表情好可愛

303 vs 華田
邊個痴線d？

我華田巴一票
佢尋日D圖

你

華田巴一票

華田+1
不歧視gay佬

作十戒嗰位巴打最癡

你我癡心一片

對結衣

啱呀

咁快又26頁

入得黎都唔洗分咁細
我係正常人

依幾個post基本上都係純痴線

月底100post有希望啦

又gay又核彈又剩

早晨痴線佬們

啱呀 入得黎呢個post都係

核彈出現了

可愛才是最強 咩祈禱文

恐怖分子

我會話唔係gif嚟 係youtube片

巴打，炸亦有道。放核彈都講聲，三張加埋差唔多500mb

台灣都播咗uniqlo個廣告(中文版)
唔知香港會唔會播

電腦load唔到

老子甚麼都不怕！

琴晚

加埋寬鬆世代山路老師之外，真係無乜啦？

放心開唔到

500MB

應該要仿效今日子巴

里昂要為結衣努力

隻舞真係

邊會有痴線佬話自己係痴線

實在太完美了

好彩係結衣跳咋 其他人一定carry唔到

無否認過

隻舞原來係咁羞恥

係咁放gif 想逼人唔上個post姐

大家好

不如限制個gif上限啦
下下幾十mb太痴線

太耐冇上嚟，已經咁多頁

呀.多璀璨的爆炸

btw想傾正經野

大家想投票係每人幾票定俾分數？

頭先果個係過百MB

兩輪投票

每人幾票

逐個比分數會唔會好麻煩

我每個先12Mb 係咪對大家好好？

投票算啦，俾分要俾咁多個好難俾，個個都想俾10分

10MB上限點睇？

分開十幾個黎放炸死你

得罪講句
好撚無聊
咁撚長就整片啦 整乜撚gif
就係為左食人data?

好似真係為左咁

好彩無限Data
炸我無死

就係要食人data

和服gakki

Tokyo heart 浴衣靚啲

我月頭 頭兩GB 4G已經用完 限緊128kbps

炸到遲啲無人敢出街追post就唔好啦

無聊到

投票篩選一輪先
再係篩選左到俾分?

好似開始有D過份
我都整過幾個2X MB，對受影響巴打道個歉先，sorry

已經直接損害到巴打們既利益，應該要停了

小馬出現了

其實宜家又放LINK，又俾晒提示，咁你無DATA都開就你自己衝去死姐

無謂迫人轉無限plan啦

小馬里昂

do lu do lu do do dodododo～
loop左幾次
已經比個新cm洗晒腦喇！！！！
do lu do lu do do dodododo～

唔係呀頭先有個巴打無放提示
我覺得放LINK放提示都OK

其實我好想開圖追post
長期唔知大家講緊乜

建議每人投5票左右 直接投一輪選出結果
否則入圍再投票感覺有點唔公平 好似當之前結果冇到

每個post都差唔多一半係圖

12點鐘留名
暨
導遊篇十六茶宣傳推廣大會

本留名包含動態圖，請謹慎開啟。

與其咁無聊炸鳩人
不如整番之前呢d高汁圖好過啦

我都loop左好多次

不如直接一人三票選出頭三名？

第一個係專業級
第一次睇真係驚歎

始終都係唔夠
蕉落咕茶～
咁洗腦

第一張圖好高汁

華田

第一張勁到

華人永遠華田

其實可以關曬唔睇圖架嘛

痴線佬，笛笛該

究竟係青山定華人永遠xx度走出黎架？

華麗轉身

成個PO都係圖GIF關哂佢
出到街追POST全部都係載入圖片
好無癮...

我會忍唔到手

華田巴：

呢張圖真係睇一次笑一次

中午獨佔

好期待下次閒人巴上水更新重刷數據

咁大家覺得一人幾多票最好

3

我覺得三票較好

重刷緊唇上之歌

3票投廣告3大巨頭 即係每個廣告而唔係系列咁投

玩淘汰賽咪得

3廣告

幾時實栗嘅平仮名譯名變咗做美久里

好似黑咗咁

呢個look真係無敵又自然

不如打賽季再打季後賽？

但有放出嚟已經有進步

3票投獨立廣告啦

笑撚死 咩美久里 load勁耐都未get到係咩嚟

嬲左

佢地改套劇做月薪嬌妻tim啦

真係好難揀

128kbps

森山實栗
森山美栗
森山美久里

好呀 腥些你話㗎

諗緊好唔好整個GAKKI自訂車牌
GAKKIBB
GAKICHAN
MYGAKKI

垂墜

呢個CM應該係結衣最fail既一個

篩走小票嗰啲廣告 之後再投第二輪 定係對打Vs唔同廣告投

名都比人歧視

BTW個片頭可以改字

抽籤？

變左分組賽

宜家28定29個提名 如果32就啱啱好32強

係咪認真左

無歧視你呀
你改D圖同GIF都好靚

明明個名就自己改，張圖又自己POST
華田巴M Confirmed

可以投好耐 投到post (100)

32都係投5次，點去到post (100)

好似打league咁 要打一季

頂唔順陣玄米味 飲左少少就掉左
對唔住我老婆

喇殺

利申：真心覺得幾好飲

咁嘥 俾我飲呀嘛

我開頭都頂唔順玄米 不過飲多幾啖就覺得冇乜野
係愛呀哈利

結衣d心血

係愛呀

GAKKI係咪已經有？

食飯留名

渣ga

我都唔鐘意陣味 但我買左半打都隊哂

GAKK1 未有

原本都覺麻麻地 但飲飲下依家一日唔飲唔得

全部癡線佬都中仲晒毒

當哂水咁飲

唔知遊巴個車牌同結衣有無關

一開始唔係幾鍾意
飲左2枝覺得好正
但真係好貴

你地買幾錢

JGAKKI

同意靚過U記CM幾倍

出街實俾人撞

Diu

事前通曬天,
留名睇癡線佬叫BID價創新高

或者俾人拆咗個車牌

話唔定車都拆埋，一邊一邊講"遊吖嗱遊吖嗱"

油麻地mtr 759終於有十六茶 我今日見到 返學放學可以即刻補給

課5千按出嚟釣痴線佬

睇左alife一集就唔想睇，無結衣就無吸引力

安已不

拎十六茶林落個engine度

呢件衫真係得結衣先carry到
其他人著會變啊婆

無咖啡因我唔掂

搵啲meltykiss 漿住你四個軚

咁你飲唔飲華田

有冇痴線佬去u 記買佢d 女裝

華田+咖啡，堅好飲

唔係好立克咩

btw 唔好相認 啱先硬係覺得有巴打

新Post標題

IP都唔洗CHECK

估下

紅磡灣? 9估

唔好咁啦

華田好飲

咁試下十六茶＋咖啡

已經睇咗八集

十六茶我覺得好難飲

第一次飲已經覺得唔好飲, 隔左一排見係結衣BB賣廣告就買多次黎飲, 都係頂唔順, 好似煙灰+水咁既味

新人報到

YUICHAN

你飲過煙灰水

巴打戴冷帽

因為cb睇完先開嚟睇無左白石緋山冴島即刻無mood睇

上年賣左2千萬箱煙灰水

你係咪唔會飲咖啡？
我飲到果陣係小麥味同咖啡既餘香

真係有D似咖啡味

我飲唔到咖啡 不過十六茶就冇乜野

蕉落咕茶

齋啡水

戶田同結衣

又真係有D似
唔係太鍾意飲不過照飲晒

開咗之後最好快啲飲 如果隔咗一排先飲會有啲好嘔心嘅沉澱物

睇左兩集四重奏好似唔錯

點解會飲唔到咖啡?

我都唔知 飲落覺得好澀 有d反胃

完全冇諗過bid車牌

16茶都倒
同阿媽煲湯跟手倒入廁所有咩分別

你架車呢

完post先lm

加速1001

1001

諗返我果400ml
變到有少少混濁，飲落去酸酸地
勸大家1 2日好飲晒佢
過2日又去mk一田入貨先

過兩日去撞下你先

lunch完左買左一支飲
之前經過幾間759都唔係間間有

759有就唔洗捱貴貨
aeon重要加左價

一支15個幾

可能有aeon老闆mon post 知道你地班痴線佬已經飲到不能自拔 仲唔座地起價

唔知有無巴打有心思整個鏡面GAKKI車牌

上面羅列既a / 1 / m / y鏡面後都一樣
有無人人發揮下創意

近十年前返香港見過架moveover係西灣河行,霸氣一時無兩
日本就無呢個玩法

Aeon老闆都係痴線佬

佢係痴線佬就唔會加價啦 搵我地笨

可能係其中一個負評佬 係度恥笑緊我

腦洞mode全開

嗰日見到15.9真係買唔落
搞到我飲少咗日

citysuper 仲貴過aeon,個日見到18.x

依排跟唔上進度
睇緊神探zard
得楓林網480p好濛

759十蚊唔使真係想一箱箱咁買

睇返仁醫啦咁好睇

腥些棄左仁醫

腥些喺邊度睇真田丸？

佢第一集拎木工工具我已經放棄左

1001加速

巴打就不了
去第2間買先

bilibili有全套
好似四十集打後要搵番單集

唔知可唔可以整個高汁日劇寶庫
連日劇都唔洗上網搵

wallpaper!!!
有高清version就好

900

901

巴打大貪啲喎

飲開齋啡 16茶完全冇味

邊本雜誌？

等收工，好悶

咁早就等收工

係呢本入面

收工梗係要幫手推Post

今日子巴開？

Yes

我4半上堂

65有無人排左隊？

Me

加速！

依個look好掂

我都係 5點半放學

繼續推

咁65打後搵次比我開啦

[/img]

就黎排到70

點解可愛巴#8萬幾 都開過三次post

好正

對唔住囉

侵都2次

800幾開得兩個

我都係開過一次咋

+1

而家玩清算？

好鐘意佢戴呢種眼鏡

今日子眼鏡先正

wallpaper比你

今日子副眼鏡鏡面夠大同圓
顯得結衣對眼仲大啲

最尾個幅個嘴唇好

正想召喚張張

送埋俾你

點解睇落咁似p上去

快手啲推爆佢
一陣有嘢做

核武

呢張真係

佢自己出街戴果副都好睇呀

唔係有張烤肉店㗎咩
有冇人有

quote錯TIM
想講呢張

屌 用呢張以圖搜圖

加速加速

心？

990就準備開新Post

岩岩搵到係結衣畫

學校Wi-Fi比較慢 請大家一陣唔好偷步

仲諗住投票post可以我開

上面嗰三張個造型想點
難怪出街冇人認到佢

放左工唔想化妝打扮姐

幾正 見到結衣另一面

我想book(100)呀

結衣d Fashion

最尾個張眼鏡

中間個張包到咁，我話佢係我阿媽都得啦

結衣額頭都幾高

唔洗諗

我book200

真知子巴大戰樹巴

後紮遮

Quote 錯

開po啦清

好

額頭高聰明呀(聽D長輩講)

趁人少少

1002

9009

今次要快過負皮佬